msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CacheFlush\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-25 19:57+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Vytenis P. <vyteniui@gmail.com>\n"
"Language-Team: Vytenis P. vyteniui@gmail.com\n"
"Language: lt\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && (n%"
"100<10 || n%100>=20) ? 1 : 2);\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.4\n"

msgid "%d minute"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] "%d 分钟"
msgstr[1] "%d 分钟"
msgstr[2] "%d 分钟"

msgid "%d second"
msgid_plural "%d seconds"
msgstr[0] "%d 秒"
msgstr[1] "%d 秒"
msgstr[2] "%d 秒"

msgid "Auto timeout"
msgstr "自动超时"

msgid "Auto timeout (5-150min)"
msgstr "自动超时(5-150分钟)"

msgid "Automatic cache flushing"
msgstr "自动清理缓存"

msgid "Cache drop type"
msgstr "缓存丢弃类型"

msgid "CacheFlush Info"
msgstr "CacheFlush 信息"

msgid "CacheFlush Status"
msgstr "CacheFlush 状态"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Clean \"dirty\" cache too"
msgstr "清理 \"dirty\" 缓存"

msgid "Clear Now"
msgstr "现在清理"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Display plugin in"
msgstr "插件显示在哪？"

msgid "Enable CacheFlush"
msgstr "启用 CacheFlush"

msgid "Free:"
msgstr "剩余:"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "MB"
msgstr "MB"

msgid "Mem cleared"
msgstr "内存已清理"

msgid "Memory:"
msgstr "内存:"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Setup CacheFlush"
msgstr "CacheFlush 设置"

msgid "Show info on screen"
msgstr "在屏幕显示信息"

msgid "Started"
msgstr "已开启"

msgid "Starting"
msgstr "启动中"

msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgid "Time of info message"
msgstr "信息显示时间"

msgid "Time of info message (1-10sec)"
msgstr "信息显示时间(1-10秒)"

msgid "Uncached memory size"
msgstr "未缓存内存大小"

msgid "Uncached memory: %s kB,   ( default: %s kB )"
msgstr "未缓存内存: %s kB,   (默认: %s kB )"

msgid "Used:"
msgstr "已使用:"

msgid "dentries and inodes"
msgstr "目录和索引"

msgid "event info"
msgstr "事件信息"

msgid "extensions"
msgstr "Extensions"

msgid "menu-system"
msgstr "系统菜单"

msgid "pagecache"
msgstr "系统数据"

msgid "pagecache, dentries and inodes"
msgstr "系统数据, 目录和索引"

msgid "plugins"
msgstr "插件浏览器"
